喺一個支持民主、言論自由嘅地方捉五毛然後block根本反智

點睇中美貿易戰?

等等先，你國籍係?

唔識